林鄭幾時死？天堂冇留位。

短短一年不斷篡改事實

1. 721元朗白衣人改成 721衝突
2. 捉到正既藏毒女，因為係警察個女就可以撤銷控訴，無罪䆁放
3. 立法會投票延期，但可以返工返學。
仲可以叫香港人全部迫埋一齊除口罩做全民檢測。

由一班低能領導既政府, 遲早死。
林鄭正宗高分低能，讀書可能係叻，但完全冇批判思考能力。
當做特首係做學生咁，共產黨係佢老師，
特首工作等於功課考試。
叫佢做一件事害香港人，佢就做夠10樣。
以為自己做得愈多愈代表佢做得好。

離地思維派錢俾乞丐、唔識搭地鐵、去便利商店買廁紙。
當選之前講，如果同主流民意相反，會自己選擇落台，請問有冇口齒？

曾俊華冇講錯，cy2.0
林鄭進化左，相比起cy仲要顛。

香港已經係警察共產國家
港人自救既方法亦都無多
獨特既特殊待遇都被取消
立法制裁對香港已無作用

無神論者表示 ...

佢點知自己一定有位比佢

721警黑合作

上帝咪喺逃犯天堂留咗位囉 上帝冇走數㗎

天堂無留位，地獄唔想收
永生了

堆填區啱曬佢

佢應該以為臨死前懺悔就有位

Pm me please